就黎26歲 先讀反毅進再讀hd上反大學 會唔會太遲

細個讀緊中六 屋企經濟就出左問題 要出黎做野幫補家計
做左幾年地盤 先發覺無學位 其實都好輸蝕

幾時都唔遲

唔會

夜校囉

學好英文
出國讀技工學校，好賺過係香……

之後中四無讀 後尾夜校讀到中讀考埋dse

有信心肯讀就可以大學畢業咪得 冇信心就算啦

我怕反到去好似變左超齡學生

毅進ive大學都有pt

你想全職？

信心唔係無 只係怕 讀完都就30 好似好多野未做咁

dse幾分

因為我無五科2
好多科都唔收

0

retake dse, non jupus

年長生 夜校多數收嫁喎

有心唔怕遲, 但要預左有人用奇怪眼光睇你

讀一年基礎文憑先囉

一定唔會遲

最緊要唔好怕其他人點睇你自己，因為你讀緊書嗰陣，應該會有好多人會同你講:「都就嚟三十歲人仲讀書，疊埋心水揾份工好過啦」

既然你決定做得尼個決定，就要努力堅持呀

加油呀

pt唔會啦

直接做住地盤讀ive夜校再博上去

巴打，你試下搵「年長生亅入學

讀書點都唔會遲
巴打加油

年輕人你以為讀完大學就搵到好多錢？
你知唔知今年大學畢業生 好多12k都冇人請